【憑咩？】講解放軍《紅海行動》代表香港提名角逐奧斯卡最佳外語片

中英街一號

香港被提名

算吧啦 呢d飛機片都唔會入到圍架啦

好睇wor